{
  "Lofty is a product of the technology company Lofty Inc, which offers a complete tech solution for real estate agents.": "Lofty公司是技术公司Lofty Inc的产品，为房地产经纪人提供了完整的技术解决方案。",
  "API Key for Lofty": "Lofty API密钥",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Create Transaction": "创建交易",
  "Update Lead": "更新潜在客户",
  "Update Transaction": "更新交易",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a lead in Lofty": "在 Lofty 中创建一个潜在客户",
  "Create a transaction for a Lofty lead": "创建一个高炉交易记录",
  "Update a lead in Lofty": "在 Lofty 中更新一个潜在客户",
  "Update a transaction for a Lofty lead": "更新一个高炉交易记录",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Birthday": "生日",
  "Street or Complete Address (Mailing Address)": "街道或完整地址 (邮件地址)",
  "City (Mailing Address)": "城市(邮件地址)",
  "State (Mailing Address)": "状态(邮件地址)",
  "Zip Code (Mailing Address)": "邮编 (邮件地址)",
  "Lead Type": "潜在客户类型",
  "Lead Ownership Level": "潜在用户级别",
  "Source": "来源",
  "Segment": "段",
  "Tag(s)": "标签 (s)",
  "Note": "说明",
  "Subscription - Smart Plans": "订阅 - 智能计划",
  "Subscription - Property Alert": "订阅 - 属性警告",
  "Subscription - Market Report": "订阅 - 市场报告",
  "Min Price (Buyer)": "最低价格 (购买者)",
  "Max Price (Buyer)": "最高价格 (购买者)",
  "Location (Deprecated)": "位置(过时)",
  "City (Buyer)": "城市(购买者)",
  "State (Buyer)": "状态 (购买者)",
  "Zipcode (Buyer)": "邮编 (购买者)",
  "Address (Buyer)": "地址 (购买者)",
  "Min Beds (Buyer)": "最小床(购买者)",
  "Min Baths (Buyer)": "最小浴室(购买者)",
  "Beds (Seller)": "床(更多)",
  "Baths (Seller)": "浴室(Seller)",
  "Price (Seller)": "价格(卖家)",
  "Address (Seller)": "地址(地址)",
  "SqFt (Seller)": "SqFt (Seller)",
  "City (Seller)": "城市(卖家)",
  "State (Seller)": "状态 (Seller)",
  "Zipcode (Seller)": "邮编 (Seller)",
  "Send Welcome Email": "发送欢迎电子邮件",
  "Call Opt In": "呼叫选择",
  "Text Opt In": "选中文本",
  "Email Opt In": "Email Opt 打开",
  "Number Consent": "同意号码",
  "Lead": "潜在客户",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Amount": "金额",
  "Transaction Type": "交易类型",
  "Property Address": "属性地址",
  "Property City": "房产城市",
  "Property State": "房源状态",
  "Property Zipcode": "属性邮编",
  "Beds": "床位",
  "Baths": "浴室",
  "SqFt": "SqFt",
  "MLS Number": "MLS 号码",
  "Closing Date": "结束日期",
  "Agent ID": "代理 ID",
  "Agent Name": "代理名称",
  "Agent Email": "代理电子邮件",
  "Transaction": "交易",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Lead email address(s)": "潜在客户电子邮件地址",
  "YYYY-MM-DD": "YYYY-MM-DD",
  "Select a lead": "选择一个潜在客户",
  "e.g., sale, rent": "例如, 出售, 租金",
  "Select a transaction": "选择一个交易",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}